日久見人心

點解有啲人任何事都鐘意衝頭 搏出位 R老師fd

結論：樓主縮頭龜毒撚

消防入緊班操 你就毒